覺唔覺得拍拖一開始嗰段時間最唔穩定

好似雙方都未適應到對方存在咁
一開始send掛住妳個d又覺得好似好肉麻
其實一開始拍拖做d咩先可以穩定個感情先

中出左先

秒

求教學

完全同意
我甚至覺得男朋友可有可無
longd 幾個月之後依家翻到黎完全無想約佢出黎既感覺.....

姐係習慣無左佢 唔愛佢 可以分手 唔好害佢

我地係一開始就long d 淨係一齊咗3日 我就走咗
分唔清男朋友同異性朋友除咗親密行為之外有咩分別
同埋成日會諗拍拖究竟係d咩

得個3日就long d 真係同無男朋友無分別
你諗下人地拍左幾年先long d都玩完
唔係話一碌鳩打一船人 但你個case好大機會 同無拍拖無分別 自然你都覺得佢可有可無

男朋友既分別係 你會為佢付出 佢會為你付出 無條件個隻
互相都覺得對方開心就夠 簡單來講拍拖既目標都係結婚
想知個分別就睇結婚誓言最簡單

應唔應該同男朋友講我呢個諗法....
定係睇下出下街之後個感覺再諗清楚....

拍拖既野 最緊要坦承 坦白同對方講自己感受
講左先一定無壞 睇下一齊搵唔搵得返呢種感覺

但佢個case似係坦承就好大機會散
會唔會出多幾次街拎返個feel先 如果真係出jor幾次都冇feel咁散都好正常
btw long d好容易散真係agree 初戀都係long d散

我今次係初戀......
就係諗緊講唔講
坦承好重要係真
唔知佢會比咩反應好驚

我覺得你會咁諗係因為你地之間冇乜共同經歷同埋得你哋自己先會明嘅一啲名詞一啲語言
我都係同男朋友一齊咗兩日定三日就long d
但係我哋約定左每一日都傾電話，次次都傾成個幾兩個鐘
所以都叫做慢慢習慣對方嘅存在
有時聽佢講啲flirt我嘅野都好心動(可能因為係初戀)
但係都會有時喺度諗拍拖到底係咩
返咗香港之後約出嚟嘅頭幾次都尷尷尬尬
約得多咗就自然會好
多咗好多共同經歷同埋創作咗好多剩係得我哋明嘅語言
依家拍咗10個月都仲係好恩愛💙

希望你地繼續sweet落去啊！
咁等我同佢出下街睇下先啦......
我都驚好尷尬🤣